Dans cette partie du TP nous avons résolu les 2 exercices demandé.

Le premier correspondait à l'utilisation d'un pointeur de fonction.
Cet exercice ne nous a pas posé de problème particulier particulier et nous avons pu créer les 2 fap qui fonctionnent en parallèle (une décroissante et l'autre croissante).

Le second était un exercice qui visait à nous faire utiliser des fonctions qui prennent un nombre indéterminé d'argument.
Nous avons réussi à calculer le min des arguments flottants.

Enfin le Tp nous demande de répondre à une question et voilà notre réponse :
		Le second code nous permet de stoker la matrice sur une seule ligne et donc d'avoir accès à la matrice entière en ne connaissant que l'adresse de sa première valeur et le nombre de cases qu'elle contient.
		De plus cela nous permet d'avoir accès à une case spécifique de la matrice via sa colonne et sa ligne (pa).
